連登仔之前話香港法庭用英文好高質

笑死人